美參議員哈格蒂：為何我們的總統為共產中國的掠奪性行為找藉口？

因為多右膠，亦好多左膠

左膠中意連唔承認自己係人類既都比人權

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

Norms都講得出

國情既英文囉

阿議員, 點解你唔又問點解自己國家選民肯buy呢個"肯為共產中國的掠奪性行為找藉口"o既總統先?

坦白講, 民主黨咁多人
寧願推sanders出黎做總統都好過依家依件啦
起碼SANDERs都有D政治理想 又有魅力
依家個件睇個款似尸位素餐

佢都係受旨，問下美國班商人先

Sanders極反中 而且係行北歐既社會民主主義 收重稅高福利 而又有民主自由

sanders講明要cut軍費

但佢至少有反對中國共產黨

咪FF太多 Sanders個初選比Dominion食左都冇出聲

最好都係Trump團隊 all talk all action 講左一定做 對美國已經對選民兌現左承諾 對外又真係會有行動去支持民主自由人權 he is the best president forever